停止分化 停止分化

今晚捉鬼件事，成功分化到一批唔認同私刑，同埋另一批支持打柒公安嘅人

今晚嘅事係咪鬼都好，我點都唔割

但係往後要認真反思，到底係咪過咗火
日後佔機場冇問題，但係係咪要維持番和理非，盡量唔影響到旅客？

最後想引番天琦嘅說話：「懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

唔完美，可接受，但需要改善、改進。